Non mettere file JavaScript nella cartella /js/ perché il web server ha configurato questo path come alias 
verso la cartella comune a tutti i progetti /usr/local/www/magento_x.x.x.x/
I file JavaScript possono essere messi nella cartella /js/custom/ oppure a livello di temi, nella cartella /skin/... 